如果想操fit自己應該做咩好

我係個女仔 生得又矮又瘦又無乜力 但好想企前少少 不過身體限制 自己俾人拉冇乜嘢 但驚累到人 想趁sem break開始操下 但對健身完全無概念 可以由咩做起？

底已起 on99

認真

跑步

跑步可以練力？唔係只係可以練速度同練氣？

不過我都打算練下跑

跑步
跑得快先有用

跟我去跑步

Ok

喂你住咁遠 玩嘢呀？定係你Sem break都stay hall

come and join us be our fd子!!

祼跑最好

運動贏咗我由朝裸跑到晚又點話!

一齊做gym

但唔識點做 冇做過 由0開始 驚整傷

每天 伏地挺身x100次 仰臥起坐x100次 下蹲x100次 10公里長跑三餐不能馬虎 不管冬天、夏天都不能開空調

其實操既動作應該同大隻佬差唔多，不過你操輕d同埋時間可能短d

操既初期記得帶支甜野飲，因為操得多會低血糖，個人會暈暈地

至於操咩動作就睇你想練咩肌肉或咩力量

由0開始 一開頭就做咁多唔會整傷？三餐有咩建議

唔好意思 借一借個位
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

佢會叫你同佢一齊操

想練下臂力 隻手成日都冇乜力 拎唔到重嘢 腰都冇乜力 我好少練跑 但反而短跑幾快 每年陸運先練一兩日跑但都拎到獎嗰啲嚟 長跑就唔夠氣 跑得好慢

唔好意思 借一借
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

遊子吟巴打點解仲未入黎

咁會一拳打死人

屋企

你返u我就陪你跑